{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_022094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000191923&dispCatNo=100000100030016&t_page=카테고리관&t_click=핸드케어_전체__상품상세&t_number=12",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "카밀 핸드앤네일 크림 30ml 미니 7종 택 1"
    },
    "text": "ボディケアラインのハンドケア製品であるカミルブランドのハンドアンドネイルクリームは、容量30mlで構成されています。 製品は製造日から3年以内に発送され、賞味期限は開封後12ヶ月です。 使用方法は適量を手に取ってマッサージするように塗ればいいです。 カミルハンドアンドネイルクリームクラシックは精製水、エチルヘキシルステアレート、グリセリルステアレートSE、グリセリンなどの成分で構成されています。 カミルハンドアンドネイルクリームスイーティーには、精製水、グリセリン、ダイカプリルエター、ココグリセライズなどの成分が含まれています。 カミルハンドアンドネイルクリームバイタルキューテンは精製水、グリセリン、メチルグルコースセスキステアレート、ジカプリルエターなどの成分で構成されています。 カミルハンドアンドネイルクリームセンシティブには、精製水、ダイプロピルヘプチルカーボネート、グリセリン、グリセリルステアレートSEなどの成分が含まれています。 カミルハンドアンドネイルクリームインテンシブは精製水、エチルヘキシルステアレート、グリセリルステアレートエスイー、グリセリンなどの成分で構成されています。 カミルハンドアンドネイルクリームハーバルは精製水、エチルヘキシルステアレート、グリセリン、グリセリルステアレートSEなどの成分を含みます。 カミルハンドアンドネイルクリームフレッシュは精製水、グリセリン、ダイカプリルエター、ココグリセライズなどの成分で構成されています。 すべての製品は、構成成分によって異なる香りを持っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カミルブランドのハンドアンドネイルクリームの容量は何mlですか？",
            "answer": "カミルブランドのハンドアンドネイルクリームの容量は30mlです。"
        },
        {
            "question": "カミルハンドアンドネイルクリームの賞味期限は開封後何ヶ月ですか？",
            "answer": "カミルハンドアンドネイルクリームの賞味期限は開封後12ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "カミルハンドアンドネイルクリームの使用方法は？",
            "answer": "カミルハンドアンドネイルクリームの使用方法は、適量を手に取ってマッサージするように塗ることです。"
        },
        {
            "question": "カミルハンドアンドネイルクリームクラシックの主な成分は何ですか？",
            "answer": "カミルハンドアンドネイルクリームクラシックの主な成分は精製水、エチルヘキシルステアレート、グリセリルステアレートSE、グリセリンなどです。"
        },
        {
            "question": "カミルハンドアンドネイルクリームスイーティーの主な成分は何ですか？",
            "answer": "カミルハンドアンドネイルクリームスイーティーの主な成分は精製水、グリセリン、ダイカプリルエター、ココグリセライズなどです。"
        },
        {
            "question": "カミルハンドアンドネイルクリームバイタルキューテンの主な成分は何ですか？",
            "answer": "カミルハンドアンドネイルクリームバイタルキューテンの主な成分は精製水、グリセリン、メチルグルコースセスキステアレート、ジカプリルエターなどです。"
        },
        {
            "question": "カミルハンドアンドネイルクリームセンシティブの主な成分は何ですか？",
            "answer": "カミルハンドアンドネイルクリームセンシティブの主な成分は精製水、ダイプロピルヘプチルカーボネート、グリセリン、グリセリルステアレートSEなどです。"
        },
        {
            "question": "カミルハンドアンドネイルクリームインテンシブの主な成分は何ですか？",
            "answer": "カミルハンドアンドネイルクリームインテンシブの主な成分は精製水、エチルヘキシルステアレート、グリセリルステアレートエスイー、グリセリンなどです。"
        },
        {
            "question": "カミルハンドアンドネイルクリームハーバルの主な成分は何ですか？",
            "answer": "カミルハンドアンドネイルクリームハーバルの主な成分は精製水、エチルヘキシルステアレート、グリセリン、グリセリルステアレートSEなどです。"
        },
        {
            "question": "カミルハンドアンドネイルクリームフレッシュの主な成分は何ですか？",
            "answer": "カミルハンドアンドネイルクリームフレッシュの主な成分は精製水、グリセリン、ダイカプリルエター、ココグリセライズなどです。"
        },
        {
            "question": "カミルハンドアンドネイルクリームは香りがありますか？",
            "answer": "カミルハンドアンドネイルクリームは、構成成分によって異なる香りを持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 710
    }
}